蝕夠幾多%先做止蝕好？

蝕20%？

睇情況啦 咁都要人教

走又唔抵 唔走又傷 我唔想在做傻鳩

隻隻支持/阻力位都唔同，如果玩股有standard跟，世界冇窮人啦

衍生工具呢？

睇勢，睇你倉位

賭少d 人都無咁大壓力 遠離牛熊 唔洗比大戶撚狗

只可攻 不可守

贏得風光 豪得精彩

用可以接受輸晒既注碼去玩

正股10%
衍生工具本身當輸100%

10% 正股都幾保守下 不過可能你本好大

70

350 入qq幾錢止蝕好

不嬲都自動止蝕嫁啦